入過精神科 你問我答

入咗一個月
有情緒病嘅你地都要加油

抑鬱個陣有冇希望身邊既人做D乜 可以令你舒服Ｄ？

醫院令入去? 幾耐先放你走?

Um...好老土咁講句 陪伴真係好重要。
唔需要做咩 喺隔離陪住我就好滿足

叫就叫自願入院囉唔自己簽嘅話會變強制入院。咁就有排都冇得走

你好serious 咩?? 自殘/自殺過?

入院係因為食藥自殺

我都入過 個陣真係好痛苦 大家加油

都估到……
都係行呢條路

仲想唔想再死?

想死 但唔夠膽行動

死唔去 又要入ward... 好煩

係。。。入面真係好難捱

有冇食咩💊？

可唔可以講下點難捱？

食血清素 安眠藥 鎮靜劑

邊間院 院友

九龍醫院

抑鬱之友要加油

你會不會有啲時候好想自己一個人獨處 完全唔想其他人搵你msg你?

+1 所以已經放棄咗

住完院有冇幫助
都知道入面環境唔好 但起碼叫有事果陣(幻聽幻覺)有醫生護士係附近

有陣時好想收埋自己 唔想同人接觸

基本上食完就瞓，瞓醒又食

我覺得我住完院嚴重咗，俾入面嘅人嚇到傻撚咗。
不過入去主要係要較藥